去機場抗爭已經無可能，之前叫人放棄街頭抗爭班機場撚有咩新策略？

其實今日好成功，政府明顯想低調處理，說算克警拉到都肯定告唔入。

點解每次推機場都有無形力量阻止？大家心照啦

有幾無可能
我覺得今日好成功

下個禮拜繼續

聽日繼續

其實Casual wear都可以達到目的
今日都咁著

警察幫我們封左機場

去機場係要攬炒, 意思即係入個批要死守, 而當比警賊包圍時, 出面再有過百萬人既反包圍. 但好明顯大家心態未準備好!

如果大家都準時會好啲準時嘅人驚畀狗圍捕冇back up先驚慌到散哂水，辛苦行出去已經攰到半死

準時入人夠多先安全

點會無可能 只要冷氣軍師 散水撚死就可以